鋼ching新片流出

搞咩瘦左咁多

都系靠對手套認

串夠我手足未？

鞋同手套都唔識分

好得意

呀榮黎ga

g

G乜野

g=dog

做乜成隻狗咁嘅

串夠未牙?

瘦左好多

u=內奸

有無比飽飯佢食？